\usepackage{sbc-template}

\author{Filipe de O. Saraiva\inst{1} \and Antonio Terceiro\inst{2,3}}

\address{
  Escola de Engenharia de São Carlos -- Universidade de São Paulo (USP)\\
  Av. Trabalhador São-carlense n. 400 -- 13566-590\\
  São Carlos -- SP -- Brasil
\nextinstitute
  Cooperativa de Tecnologias Livres (COLIVRE) \\
  Salvador -- BA -- Brasil
\nextinstitute
  Laboratório Avançado de Produção, Pesquisa e Inovação em Software
  (LAPPIS) \\
  Universidade de Brasília \\
  Brasília -- DF -- Brasil
  \email{filipe.saraiva@usp.br, terceiro@softwarelivre.org}
}